我覺得油漆真係好有用 學術討論

油漆主要用黎上色 遮蓋

如果透明既野上左色 就會睇唔到野

唔知大家鍾唔鍾上色呢

Lm

你地點睇

集中討論

請大家準備好制造漆彈